唔識愛自己，點樣愛別人？

所以到最後，咪變到淨係識愛自己
自從上一次分手，我一路提醒自己未成為理想既自己，就唔會搵到理想既另一半
但自己行左段日子，我越黎越怕最後只係識望住塊鏡自己欣賞自己

一個人從鏡內發展恩愛

我成日覺得自己對人太好